有冇人食過鵝頸橋九記？

有冇試過豬腸？
次次去都冇

Ln

冇乜特別

一般貨仔 吹大左咁

我都唔覺好食
貪佢平+啲牛雜新鮮咋